有邊日係無人自殺

好可悲依個城市

6月4日
無人死
點會有人自殺

星期日